一人N首可以聽撚到喊嘅中文歌

負親

愛得太遲

而他的蒼老感 是從來 未覺太內疚擔心

春秋

係我其中一首唔敢聽既歌

心之科學

最後晚餐

春秋
老了十歲

青春常駐 Live (featuring 譚玉瑛)

連埋mv睇

陳奕迅 單車

細細個聽心諗有咩咁正咁多人吹捧
慢慢理解到歌詞之後真係

天才兒童 完全就係講緊我

少理阿爸

單春 我們

小城大事

夢囈
對酒當歌

不如不見

人無法走過每天 UP official版

到此為止

第一天失戀

少見不怪

小幸運

水滴石穿

Children song

當愛已成往事

同樣

告別我的戀人們全隻碟

再不再見

最後祝福

Shirley

靈魂相認

別來無恙

友共情

Aga 若

正想打呢首

失落沙洲

小白

綿綿

天才兒童1985

人來人往

假使世界不像你預期

幾分之幾 佢唱過俾我聽

叮噹可否不要老

後來

終點的擁抱

以後別做朋友

笑忘書

阿牛

歷史一刻早已將舊伴侶轉送別人
我說別傷心 仍然能恰當大方去做人

呢首真係20鳩幾年黎第一首會喊既歌
尤其係個Mv 做得非常出色
男人老狗都係咁話

每一次睇mv都喊到仆街

我怎麼哭了

張國榮-有心人

劉若英-後來

一直都想著他

我本人

人若變記憶便迷人
情令眼淺了便情深
認識一場 如雷雨一閃
就此 沒有下文
無憾也覺得是遺憾

有次去旅行 喺飛機聽呢首歌嗰陣喊咗出嚟 （嗰日係EX 既生日party 佢叫埋我去）
跟住仲要聽埋明年今日 啲眼淚係咁流 痴線

假如讓我說下去

Kay

約定
曖昧

煙雨凄迷

最佳損友

諗住講嗰時就見到
聽一次喊一次呀屌

Crying in the party

唔係講笑 好記得係中三老師上中文堂開比我地聽
話要推薦一首好好聽既歌比我地
個時係第一次聽 一邊睇一邊偷偷地喊
但又唔敢比其他同學見到 個心好難受
到而家聽返都會覺得好心up

1874
父親

勞斯萊斯

係男人先特別共鳴
果種做左又唔講
不說一句的愛
真係男人共鳴

逸後

無盡

物極必反 聽親都想喊

曾經我地之間嘅歌 人海中遇見你

李榮浩首年少有為
要連埋mv睇

風箏
春秋

追風箏的孩子

雪落下的聲音..

Don’t text him

玻璃之情

說明書

月球上的人

Yes
聽親都喊
仲有twins個首「大鐘即使敲響你別放開手，成年後什麼都不可再有成人遷就」心up都爆炸

中學時期嘅我聽我們的記念冊都會喊

最佳損友
預言書

一生中最愛

留意到你我這段情 你會發覺間隔著一點點距離

lm

katrina

天真有邪
我好想你

後來的我們

你會有一天學會面對 - Rubberband

三人行
有些話你選擇不對她說

靈魂相認 - 張敬軒

唔敢再聽

假如真的再有約會

頭幾句已經好應

温柔live 版本 五月天
中間句讀白....up到我

轉眼

衛蘭 只要我們還有心
徐佳瑩 身騎白馬

有些夢太廉價

我給你自由

遠在咫尺

明年今日

有一排聽到首歌個心會嗱住嗱住

春秋
單打獨鬥

金剛圈

李榮浩 - 年少有為

最佳損友

見住年紀越大，身邊既朋友越黎越少，以前嘻嘻哈哈既死黨都無乜再聯絡..

從前共你，促膝把酒傾通宵都不夠

心情唔好一聽就喊

做一晚泥工

磨牙

有身同感受都人都會明白

無眠

我們

周華健-朋友

勇-楊千樺
當時同EX好艱苦先係埋一齊
聽呢首歌喊到收唔到聲

Katrina
我們

擇日失戀

假使你也方便 選一週最後那天

行刑可否改天

突然蒸發

張敬軒-酩酊天使

朋友你俏俏化作遠方的天使...

給十年後的我
XBF
乾杯
後來的我們
月半小夜曲

《幾分鐘的約會》

周國腎 橡筋

風箏 連蜘蛛俠mv

失散時光

畢竟當初分享過你歡笑
將記憶燃燒

綿綿
六天
夠鐘
Smiley face
宏願
悲哀代言人
煉金術
如果可以待你好
大開眼界

生命之花

言不由衷
後來
蒲公英的決定
會呼吸的痛
身後

鄭中基版one more time

負親每次聽都可以喊

小小的宇宙

楓

相約在八王子
我的日記
年輕的我們

襯

小時了了 每次聽個心都好辛苦 好似講緊自己咁

說了再見

真的英雄

同中學ex分手個排 日日狂loop 個mv 喊撚到我

任我行

喬遷那日 打掃廢物

屌
唔理歌定mv。都想喊

真係唔知點解成日禁錯負皮

夏令時間

橡筋 腎仔

王菲
約定

梅花

聽鄧麗君版本，基本上前奏一起就嚟料

l時間都去哪兒了

傻小子

失戀太少

乾杯mv

負親
乾杯
星空
呢3首一睇mv都會眼濕濕

心酸

那些年

金剛圈
後來的我們

你沒有共我踏過萬里 不夠劇情延續故事

青春頌

美中不足

願你先撇下我
未到結束便離座
留低最燦爛的花火 來日你安穩的共兒孫看著銀河

萬天的星火
想得起我麼 下半生各自過
停在記憶外留座
懷中有過盛開花朵

無需要快樂 反正你一早枯死

如果 負親 頂唔順嘅巴打
可以試下林子祥嘅 追憶

獨家村
願我可以學會放低你
癡情司

陳小春 我不是偉人

空凳 夏韶聲

樓主幾時再改潮文?

張敬軒 - 夜宴

過去畫面幾好 全憑內心修補

忘記你的好必需鬥氣 忘記你的狠必需志氣
忘記了哭泣只因太錯愕 為何不一起
忘記了開始想起結尾 忘記甜蜜卻又想憎你
難道失憶也是場福氣

憑何懷念分離
那套陳年夜宴完全無驚喜
為何忘不起

誰要記起得不到最美 誰要記得這麼多哲理
忘記怎麼呼吸感覺氣味 做人該謙卑
時間有天終將污染你 憑我記憶拼命保管你
其實不甘快樂才想起 你想得到快樂才拋棄

識左十幾年，鐘意你六年，放低左繼續做朋友三四年，到上年開始 聯絡親都有argue位..到依家..無聯絡了

我開始唔記得我地之間發生過事既細節
只記得我地好多經歷 你好重要 就係知道有份感情

再慢慢..懷疑 夠究我依家剩底既記憶 係唔係我自己修補返黎.. 真實的嗎

火炭麗琪

那 那合照歡愉對望

想當年初戀分手無耐
聽住歌買M記時聽到哩句突然流眼淚

慢慢 - 吳海文

全部都給你

學貓叫

給我一個理由忘記

給我一個理由放棄 我等你的決心

思覺失調

陳奕迅 心燒

海闊天空

最佳位置

徐佳瑩 -尋人啟事

年輪說

側田 情永落

JJ 學不會

落花流水

明年今日

酩酊天使

喊到仆街

陽光點的歌

有同感，我個名

面目全非

讓我無法看化
感動過的 也開始退掉嗎
你笑瞼蒙了嗎 模糊了嗎
今天我竟遺失了它
從前最記掛的 轟烈過的
有一天會淡化
眉頭眼角快徹底的失蹤嗎
再刻骨鉻心難敵轉化
沒時光機 又如何招架

仲有阿牛

情永落

眼淚的名字

十面埋伏

爺爺

綿綿
聽前奏就已經想喊
仲有hello nico嘅「花」

我愛的人

只是太愛你

入黎諗住講
點知咁冷門都俾你講咗先
Btw ching識波
Eason最難唱既歌之一

一路向北
珊瑚海

粵語殘片

dont text him

誰願放手

告白氣球
愛就拉倒

不來也不去

沒有人

生命樹

第一次告別
唔好屌我坤哥偽毒，純粹講首歌

共你親到無可親密後，便知友誼萬歲是盡頭

入嚟就係想講呢首
聽都算
千祈唔好睇埋個MV

爛泥

彌敦道

JJ Love U U
就算用盡所有真心，卻到不了你的心底
回憶難以靠近，你是我奢求的唯一

唉屌仲有悲劇人物 襯 感情用事

人妻的偽術

下雨的夜晚

預言書
我本人
一場誤會
囍帖街
年度之歌
月球上的人

活著多好

我好想你

還未

最後最後

愛的習慣
如早知滿足我的令我哭的都是你 仍不會為了避免分手所以堅拒一起

春秋 預言書

那誰

擁抱回憶

我代你哭
遺憾
今夜煙花燦爛

仲有多麼痛的領悟

仲有漏左笑忘書添

呢三首
仲有一生所愛

負親
最佳損友

尤其係負親，一向唔係好夠膽聽親情嘢

尤其係腎仔開頭live嗰個 mv

我好想你 蘇打綠

投降吧
學貓叫

我甚麼都沒有

蝗蟲天下

不許你注定一人

天敵

消愁

黑洞
但你轉到某一個時空 失去了互通

半句再見

可樂

早班火車

Hurt so Bad

當初的堅持令你很懷疑，很懷疑

Shall We Talk

小白 pakho

體面 追光者

回到過去
我不配

未去到喊，但真係每首歌都有佢既回憶同故事

遙吻 塵埃落定

最熟悉的陌生人

他還是不懂

利申：年輕嗰陣聽勁多台灣歌

好朋友

說謊

Same

戀無可戀

想當年urban emotions我最鍾意就係不吐不快同埋酩酊天使，日日係咁煲。煲到有一日，有個fd真係突然急病走咗，之後再聽先發現有另一種感覺

Between, 你個名

呢兩首

現在已夜深

負親..連埋mv睇

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑

生命樹

但是我糟蹋了我你都不會有一絲痛楚

我們
我最大的遺憾，是你的遺憾與我有關。

学猫叫
义勇军进行曲

我都係有個fd病走咗 再聽尼首歌 一聽就諗起佢
我好掛你呀！

失憶蝴蝶
到宜家都唔敢聽翻

如果青春不會有盡頭

PS I love you

呢2首真係聽撚到喊
好有共嗚

皆大歡喜

我不願讓你一個人
逆時光

最後派對
有朋友走左無幾耐佢出呢首歌

一生何求

煙火裏的塵埃

也曾相識

安靜

春秋
笑忘書
最後晚餐

小白
諗起啲歌詞都眼濕濕
年少有為

應該分開嗎
party with TL

葡萄成熟時

我懷念的 - 孫燕姿

毛不易
像我這樣的人
消愁

傷痕 林憶蓮
遙吻 張敬軒
安守本份 陳奕迅
忘得了忘不了 娘炳
原來的你 古巨基
天意 鄭中基
三十日 側田
執迷不悔 王菲
愛的挽歌 鄭秀文

白玫瑰

天台晚餐

蘇打綠 - 你在煩惱什麼
小時候

果陣分手
聽五月天 首溫柔 喊到豬閪咁

幸福之歌

光輝歲月

單車
我真係聽一次喊一次
每次電話播到依首歌我都即刻SKIP

記得忘記

阿貓阿狗

命定了百家的姓 遺傳了重複的命

時間都去哪兒了

可惜沒如果...
如果可以重新嚟過，我會努力改過...挽回妳...
可惜沒如果。

酩酊天使
聽親都諗起幾個唔會再變老嘅樣

負親
連埋個mv最尾老豆封信
第一次睇真係頂唔順
唔知係聽得少定真係少
廣東話歌至少近年冇咩講父愛

天真有邪

一世朋友

阿花的故事 一聽就會想像有一日我隻衰貓會離開我
喊到收唔到聲

solar既海嘯

負親、家書

等 一生可求 盼望的緣分

曖昧

家書 C Allstar

郵差 每一句

時光 加埋mv睇
每次睇都喊到仆街

成全 林宥嘉

人人難免 都飾演過 情人甲吧
將愛從前度家 護送達下個他
從獨個憔悴 到結伴回家
你要錯戀幾多個他 付幾倍代價
自行練到 戀愛達人 那揮灑

Katrina
五月天既擁抱

最佳損友 我當年暗戀嘅仔仔

木紋
如果雨之後
你，好不好

夏日熱辣辣

富士山下

活著多好

遊玩時開心一點 不必掛念我

再見理想

親愛的仇人

句 大腦細胞 真係好尷尬

張學友 - 回頭太難

下次愛你
迷失藝術
浪費

十八相送

關於成長嘅歌唔知點解都會聽到好心噏
大個聽返就會loop返中學畢業嘅片段

再見理想
金剛圈

年歲增長 無法修補 青春的詩總會老 時間多恐怖

義勇軍進行曲

友誼萬歲

側田-走音

修煉愛情

賣身契

今生不回家
吃鯨魚的人
我有時覺得

時光機

第一次聽負親喺無聊聽下新歌 點知 屌 睇埋個mv喊到仆街

忐忑

腎仔

最冷一天

記得之前睇黃子華棟篤笑話失戀可以聽小小予、藍天依啲勵志歌

而我就聽到喊

頑固 五月天
Sam哥 農夫

小黑與我
奇洛李維斯回信

幾分之幾

最後晚餐聽到心都痛

有誰共鳴

王宛之 皇后餐廳

老媽最常說的十句話 八三夭

柏拉圖式的愛情 陳綺貞

未來見

第一次聽真係喊到仆街

壞人

今生不回家

如果我有事 劉華
如果你有事 鄭秀文
真係屋企人出過事之後 你就會明白呢首歌有幾咁un住un住

原來過得很快樂 楊千嬅
當你反思自己身在福中不知福嗰陣 聽呢首就喊了

可惜不是你

春秋
回到最愛的那天

五月天 乾杯 頑固 星空 如煙

如果你有事

百年樹木

再見二丁目

預言書 & 笑忘書

人大左做野忙放棄曬以前鍾意既野，踢波玩模型打war game同朋友打牌到天光呢d事都係買少見少。搵到錢又係咪真正搵到開心呢？

呢個真 唱得好有感情 陳奕神

無人之境
春秋
死亡之吻